打算幾點糞

好玩唔玩 玩屎

唔係呢樣

唔玩呢啲

在想緊

想乜

幾點瞓

+

攰

發覺自己鐘意親都係某type-,-

有熟悉感-.-

Sleep

gn不要思考